Se desarrollo la plataforma planteada con el framework codeigniter el servidor local xampp y la base de datos mysql

-primero se genero el token para la api de www.datos.gov.co para la api de "Zonas wifi gratis pereira"
-se genero el json para consumir los datos de las zonas a traves de la api
-luego se realizaron todas las configuraciones del codeigniter
-se cargaron los registros de latitud y longitud en la base de datos "zonas"  y a la tabla "coordenadas"
-se inicializo el mapa como pagina principal en donde se traerian los registros de la base de datos y se mostrarian a traves de markers en el mapa
